一定要重文宣減衝擊

文宣而家只有一個方向，繼續分化警隊同林鄭正苦。 要狗知道林鄭推佢哋去死。 又要林鄭正苦同黑警割席。 繼續focus 元朗72一單嘢。
狗可以遲啲打
人心必須要贏咗先

街頭抗爭可以繼續搞，但必須見好就收。
志在消磨 警方意智

你係大台？

Push

呢場運動唔輸得， 一輸就輸一世

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

示威時要制造多啲材料比記者問 啲官尖銳嘅問題。
例如素球可多加一個， 追究721恐怖襲擊

希望勇武唔好同和理非割蓆
俾少少時間大家做文宣重整民意

永不割席
要贏一齊贏
要輸一齊輸